余文樂算唔算人生贏家

錢 事業 女人 車 朋友 親情 全部都好成功

差在未起湖人掛起6號波衫

但點贏都要輸俾edc

老婆唔係處女 所以都係垃圾黎

Fc快好多

以元朗牛屎飛嚟講，算係人生贏家

余生自己都食過唔少人地老婆 計數量都大比數贏啦

架車推頭，拎唔到最好路線>輸

算！淨係計當年佢同kobe個場波已經足以證明佢係人生贏家

條友醒目仔黎既